GME戰士，我地支持你

真心真心支持，打撚敗華爾街班撚樣，贏咗鄧你地開心，量力而為之下SH，輸左都係細數。

真心想睇一次懷義街班撚樣仆街

輸左都係細數

真 冇你地班手足奉獻支持
我地邊有得笑
早兩日冇你地sh貢獻 我地邊有得特價溝貨
800蚊執左50股Tesla好爽呀